2047 後既香港 係咪要日日歌功習爺爺 每日話習爺爺維尼熊有幾暖？ 個個人民係習大大車頭相面前都要北韓式e起棚牙？

維尼習絕技：火雲掌？！